［英雄聯盟］LOL賽事討論區 #115

1

2

劇本早已預備
又係SKT3:2

連續兩個1001

Faker：我希望決賽可以三場結束 這樣我就可以快點去吃飯了！

直接GG3比0

3場ssg都係藍隊 改左制

冇撚左風女仲揀咩撚野剎雅呀戇鳩
公你贏字我輸咁
搵撚完借口未呀屌
眾人皆醉我獨醒
你咁撚識比賽，我留名等你開個長文分析添呀

Cuvee：中伏唔記得換左人jg

BLANK又然

huni

後備加成?

咁點解一開始ssg揀先？

Gank多次上呀嘛

條下路好似危危地

因為內定

龍門搬撚到出埋場外都仲好意思出聲

SKT開後追

faker:又要打足5場

抽籤

又賭落bang到？

SKT

cuvee呢下都幾撚癲

幾時上門俾faker屌屎忽?

問：來到淘汰賽階段，這應該對 SKT 來說是最具挑戰性的一次淘汰賽了。兩場比賽都打到了第五戰，這對你們進入決賽心情上有什麼影響嗎？

Faker：我覺得這是因為我們犯了很多失誤，我們表現不佳導致我們必須打到第五戰。進入決賽的話，我希望我們能夠修正我們的錯誤，然後在決賽以三場比賽結束。因為我現在實在非常餓，我希望決賽能三場就結束讓我能快點去吃飯。

第一次見skt gank 人

faker 拎karma 都屌壓

千年亞軍識玩剎雅 唔放Galio既 應該都三零左SKT 抵死

SKT 寫輪眼

bang 又嬴

替補之力

FAKER世界賽有冇輸過線

OMG

2:1啦

眾神覺醒

飲水機buff

jp咩黎？
見到一個6%，一個0.2%

faker真係faker

faker個flash

BLANK 汪汪汪

blank

又上年劇本?

燈死SSG

卡瑪

BLANK 前面真係做到野..

peanut除左smite準D之外

下路輸左仆街

比RNG單殺過

唔識
唔練
唔玩
三不做
咪出局番屋企訓教囉

有咩用丫 一陣會戰ssg又嬴

skt無論blank同花生都係後備上黎勁d

卡瑪都咁勁既

花生同blank會唔會爭後備打

最驚係花生

faker今年好似勁過s5
btw SSG頂住呀！

bang仔真係搞笑

FAKER又打晒3路

blank 同faker 拍真係順好多

FAKER又嚟扮超人

同一隻英兩條友真係差好遠

係FAKER勁

打j

駕駛員唔同嘛

後備BUFF

有人好似話blank廢
花生打侵略？
blank打穩？

FAKER真係痴線

下路真係無眼睇

輸兵輸撚到

玩karma都玩到咁

faker惡撚到

download complete

玩卡瑪玩到好似GALIO咁CLS

真係痴線

換左jg之後 真係唔同晒

JG幫拖%

屌奶星 FAKER 連KARMA都咁CARRY

輸30cs on9

今場好似唔洗bang都贏了

FAKER認真了

諗住四保一...跟住下路輸到仆街

bang有綠跳都輸咁多兵

bang

FAKER 拯救世人

下路又豬

下路輸cs輸撚到

又係地龍

同樣係玩varus
bang

講真成隊skt 得faker最穩定
Karma 呢個pick可以提高其他隊友ge容錯率

上路嬴咁多都係僅僅夠下路敗

bang & wolf....

Faker 撚狗咁撚

下路真係

Faker又要做超人

知啦

Bang

就算輸咗都好faker依然係faker

s5有marin你唔覺佢好勁,s7 一舉四舉左10場算係咁la

保bang
點保
天生輸30兵

Ruler Varus

希望bang生生性性

嬴咁多 下路咪又係輸返出去
有咩好怕

我睇賽制話每場game 前 flip coin
而game 嘅定義係BO5 叫5場game
咁係 135 24 咁揀
定係我理解錯？

應該個apps

點解tier 1 ad炮娘會輸cs俾法弱智嘅？

無用bang 既廢
最衰都係宇宙第一ad 唔識玩法洛士

bang
9分鐘輸30cs

肥西場場都要counter pick

tier 1 adc ruler>tier 0 adc bang

BANG未訓醒

輸咁多兵

真係駕馭員問題

Bang bang bang 又輸三十cs

笑撚死, 9唔搭8, 連贏係邊都唔撚識睇, 好明顯係贏珍娜唔係贏剎雅

同faker一樣
係ruler玩VARUS個駕駛員勁

上中JG都有做野
下路真係慘不忍睹

媽 條下路輸到

點解又係地龍

pick leona但係輸線

first blood first tower first dragon
如果輸真係⋯⋯

SKT trundle skin

呢隊skt咁多問題
又champion pool
又meta適應
真係得faker一個可以兼顧到唔同類型

Wolf 戰鬥狂熱係meta 玩法定帶錯

你咁撚識睇咪講清楚啲囉
下下一擊脫離咁以為自己好撚醒 ?

輸30CS

對法洛士+lulu點可能唔輸線

power spike唔同

點解又係土龍

算吧啦
skt輸左咪又係huni做罪人

無衝突架喎

唔死

下路又正常發揮

阿bang哥唔好再雷得唔得,求下你回到s6嘅實力啦

嘩屌你

一早就應該出blank

肥西終於識TP...

Rito話龍係隨機都冇人信
條條都火土咁出

HUNI carry

劇本

HUNI係邊度飛出黎

huni 廢？

blank大得好

係
所以第1同3都係ssg主動揀first pick
第2係skt主動揀last pick
所以三局都ssg fp

清幾耐冇睇比賽

Skt 手短，sup hi 唔到o
但ssg 下路 亂禁都poke 死你

後備特別勁 唔關事

劇本早已注定

見bang跳幾驚佢又出事

Huni

唔係咁講

huni有做嘢

真係覺醒左

huni d tp永遠都好多娛樂性

咩話 眾神覺醒

KARMA像鬼一樣

Faker

上場就話一早應該出花生

肥西今場就玩得好啦

中野聯動

讓2追3劇本

上2場SKT用呢個組合屎都壓唔到

FAKER係咪真係玩咩英都無分別

FAKER又變超人

反huni仲有咩講

讓2追3

faker

做馬場

痴撚線Faker

Faker真係好撚小氣

faker得隻飲水杯都咁勁

ssg呃機打?

小花爆seed

覺醒

上年劇本？

話左反cup

屌你老母玩Krama玩到咁真係痴線

痴撚線無攻裝都打到人狗咁樣

skt後備buff

讓2追3 淡淡定

blank隻酒桶係堅勁

skt換人劇本

發覺FAKER一定要玩遊走既英先carry到

你可以唔服skt
但faker真係一個好玩家

He is faker

劇本開始

Skt:唔撚演了

skt輸bo5
faker都可以照拎mvp

燈

FAKER空Q

blank 嬲到

CROWN -6到

唔係話想吹捧FAKER
但佢真係好撚搶鏡

咁就啱 贏兩場個隊最尾都會贏

ssg 完全追住下路嚟打

Na q

d隊友咁
你估仲係marin bengi咩

岩岩空Q

用個聖杯撚到對面咁

邊到都有

呢場唔同既係換左blank順左好多

clown條廢柴咁都唔死

BANG

bang??????????????????????????????????????????????

bang廢到

bang我屌你

faker唔空q就冇事

BANG LUL

唔講咁多 bang哥好波

ＢＡＮＧ

第一bang 神救

Faker miss q

cool肥慘了

Diu

ruler

空Q柒到

bang....

屌你RULER BAIT得靚

bang:你唔死得住!!

bang又派膠

faker玩得好開心

Ruler:唔該哂

屌你老母 幾驚佢走到

屌換花生打ad啦屌你老母

faker清

15分鐘雙塔 又黎

molamola安掌門發功啦

始終都係要靠huni拎優勢

肥西仲可靠過BANG

今場靠肥仔

Bang垃撚圾

BANK 發揮得幾好

不如換花生打ad

BLANK

叫untara上黎
huni去打adc算啦

真係ON9到, 明明唔放大都實殺到

faker呢個SERIES真係1打9

以後叫佢做松田 個腦裝屎

講bang世界第一個腦可以有幾弱智

玩Galio走三路 屌你連卡瑪都要咁

即刻派粒膠

-200IQ AD

bang 廢撚到呢

銅R

bang nice r

連續3個series啦

呢隻眼真係拆得好唔safe

SSG 30

bang不如退役啦

bang在下一盤很大的棋

上2場SSG用xayah+jenna
今場SKT用炮娘+坦，行前啲都俾人打到仆街啦

最強嘅bang Vs 最強嘅faker
矛盾大對決

睇黎係得bang食左海底撈

huni 打到通關又好撚廢？

上年明明係Bengi carry

今季打得咁辛苦真係多得bang唔少其實

當撚左自己屋企FAKER

難得huni大爆發
柒頭bang又累事

troll king臨走都放條柱卡人食兵

quarter final
semi final
final

係咪咁難明？

bang同wolf之前比大家吹奏好穩嫁

今場三叔打少個cool肥

ruler 卡住左

Huni 枝柱放得好就有機

到HUNI威返次

bang呢幾日自己食屎

最大既優勢已經係huni
bang

上年既事啦

肥仔條柱好正

靠肥西上

Ssg

食左幾個月啦

成個世界賽都食屎

SKT覺醒了

扑頭仔差唔多贏50cs

其實睇返藍色今年好似勝率高d？

ssg add oil

bang係咪偷偷地打過J黎
鳩鳩下咁

HUNI已經無敵左

岸鳩仔有樣睇

有睇比賽都知場場d 隊友幾撚辛苦幫bamg 發育， 真係多撚謝佢

SKT用呢隻英係咪有BUFF

Ruler

換左隻JG

VARUS痛

ruler varus勁到

SSG support bang

留意到skt幾次反cup都係

huni pick trundle
faker保bang玩大後期ad
換jg

睇下RULER依下FLASH, 俾BANG已經死撚左

ruler真係好撚勁

琴日係咪有人話ruler係0走位

諗起LPL個死亡宣告，有次打比賽被人換落黎，原因係呢2日射左7次，拿滑鼠都手震

隻預示者

同bang用果隻根本兩隻英黎

RULER一個閃閃左兩個R

靠bang真係凍過水

以為係幫bang發育 原來係幫肥仔飛起 41分推

岩岩會戰個dmg表呢

ssg好似成功拖住冇崩到

Skt 應該趁Ruler 冇閃開戰
Huni出到水銀解控
團戰好難輸

曹格阻唔到trundle

無啦間尺一個r解左個局

招E靚到

Huni條J

花生明明用酒桶唔勁，點解死都要佢PICK Blank ok

2:1

玩完了

開得好狠

肥西真係soloq玩家黎

劇本黎啦

Faker個個位都出現到

群毆

肥西隻扑頭仔幾勁

唔通真係好似SSG打WE咁 放佢最勁既陣再贏 打擊自信

屌你呢隊skt同上一隊skt根本兩隊野

bang隨時用W自爆

Ssg 無珍娜真係差好遠

bang走位好差...

頭先差D死

WOLF好果斷

huni 完勝 cuvee

blank 100% kp

varus呢隻野真係

skt最勁既陣係咩

FAKER唔肚餓了

弱智既出少句聲當幫忙 thx

讓曬頭比Bang
今次咁都Carry唔到真係拎去拖靶

執頭

凈係無左janna 已經差好遠

下場ssg應該會ban trundle啦

bang子已經執到4個頭

等陣

係SKT放SSG

自信既肥西

讓哂頭比BANG
希望佢生生性性

跟本唔關bang事了 huni 分推都玩死三叔

頭先休息耐左食左幾條蕉

但bang都仲係鳩下鳩下 靠wolf+肥仔分推

一陣條友又話嬴到悶

收皮啦屌你老母 又入黎柒阿？

而家402炮娘 弱智都識玩 好似係

收到高層電話贏唔到要嘔番伙食費

下年skt換邊個adc好

就算追返一場
都唔係幾信SKT會連贏三場

Skt又比人假希望

佢贏到悶好呀
等skt可以換人重組好過.....

其實ssg兩隻大坦，huni出另一把9頭蛇會唔會好d

doublelift

肥西都越打越好
Bang你醜唔醜

訓左兩場

隊友專登讓頭比佢

msf carry skt

Pray

WE will win就算啦

Rular啲走位勁到

你等肥仔分推 佢負責妹下妹下爆塔已經夠

NL

有吸血唔會換啦

呢個世界實令huni成長左
嗯，下年skt加油！

始終都係要靠上中jungle 去carry返bang哥
希望佢生生性性

bang輸咁多兵

咁直接

SKT眾神覺醒

Bang終於出水銀

varus真係屎d 英雄問題

唔好輸得咁肉酸先la
如果今年ssg今年連咁ge狀態skt都打唔羸,第日真係唔洗羸

bang都妹咗成個world champ 唔爭在妹多場

好在而家炮娘扯起左

如果唔係

overall全隊輸1LV，又輸咁多經濟
個勢似2:1

lifesteal配招w先勁

係唔係bot同花生關係唔係幾好
而家又咁勁

Bnag 無左ez就食哂屎

個勢似3:2

其他路打起 讓晒頭俾佢咋

我覺得佢老鼠幾好

頭先巴龍位sup有份carry,暫時真係得佢仲係尻下尻下咁

巴打你走先 好危險

應該係blank同上中夾d

我覺得faker係關鍵
只要faker唔死ssg阻止唔到skt 開戰同退團

Bang msi果期最勁
之後慢慢倒退

唔好玩啦
揀老鼠前期爆線仲難搞

Bang真係神經刀黎

無啦無啦
無得3-0啦

花生打左大半年都未習慣到而家個jg meta

SKT 3:2 SSG

要不是wolf flash stun
bang邊有得執頭

又妹下妹下

四保一

梗係AD最緊要...

blank招大準到

哇屌 兩邊冇人死

點解要硬dive

又冇閃

ruler閃得勁快

好彩bang無簡隻狗

成堆盾

無閪力啊

呢個團戰好撚激

Blank...

佢自己行咁前

法洛士真係好R 岩先射左咁耐都扣唔到半血

Blank????

blank慘被bait

那兒來的自信 乜7技都冇

佢今場啲走位好撚極限

blank呢下閃做咩

急左少少

BANG掛機

懷疑blank特登留兩手唔教peanut玩酒桶

Bang 402都無乜輸出

比bang出賣左

Bang打落去無輸出咁...
d經濟明明已經去曬佢到

bang想拆塔但blank上左

急左d我覺得

對面贏幾多呀大佬

俾人炸完秒閃
wolf暈左都閃到

skt好心急咁喎

Huni咁都死唔去

Blank個下岩既
因為只要bang a一下 ruler就死
只係佢閃左

2火龍
仲差1條

啲龍出得咁靚

Crown阿？

其實blank果下dive唔差 係果1-2秒無人跟到佢姐

Wolf啲反應

上場團戰BANG哥肯射多一下曹格已經死撚左

劇...

酒桶輸個閃

跟既話等於兔仔第4場

無乜必要risk

應該係比bang出賣 佢仲妹緊 反應唔切

不如話個槍爆擊就殺左啦

係 講錯

on9 bang

其實個下如果bang唔係打多左兩下塔真係唔同哂

Ruler冇閃

曹格閃走左...

BANG MVP!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

輸LU BANG ON99

屌你BANG傻撚咗???
射走VARUS

bang做乜9

bang證明左自己啦

笑撚死我

On9 bang

bang又on99

BANG WTF

又係輸BANG

ON9

88喇

三場輸BANG屌你老母

bang推走ruler

BANG呢下W...

SSG BANG confirmed

BANG
又送人返去喇

多謝BANG

....

bang 又救人

ssg 3:0 kt
3:0 lz
3:0 skt

做乜撚嘢

Bang好撚野wo

好撚好笑

bang又黎救對面

bang真係

屌你老母Bang

bang靚救

blank同bang一齊證明自己啦

屌你老母bang 唔退休

佢係W入人堆再R走RULER

抵啦SKT

MVP: BANG

完啦屌 係唔係bang又r走左間尺

無可否認BANG真係世界第一ADC 同DEFT一個LV

終於唔係輸huni

射個冠軍比人

CODY BANG

BANG係咪以為自己用緊VARUS

又係bang

Bang!????????

3:0

唉 Bang

bang..

走啦Bang

BANG THE KING!

3：0

ssg bang

bang臥底黎你老味??

玩撚完啦 個下捉到比人推走

出事

3場輸BANG

第1場輸線 第二場輸龍位 第3場做乜鳩?

gg

bang無收錢我真係唔信

熄電視唔撚睇

世界第一bangbangbang

wolf變咗E豬女

發神經，無啦花生無得打ad啦

Ssg MVP: bang

bang又跳入去

????????

DEFT上身

仆你個街 BANG 又柒

呢個陣BANG都第一個死

百人bang返到去應該俾泡菜仔係咁屌

BANG 好波

bang真係笑死人

BANG留閃等下年用?

3:0 笑撚死

Bang carry

cuvee仲唔拎mvp

Bang大對面ad果下

Gg

今年MVP係溝肥定間尺?

bang點解咁有自信一野w跳落去

今次真係輸了

收撚重外圍屌你老母

跳埋去救人跟送頭,真係痴撚線
真係全隊一齊屌佢老母

TSM Bang

SSG

我們中出了一個奸細

2隊都韓隊

ruler: i die i die, oh no die no die,fight fight fight, nice !

3:0!!!!

依場咁都有得反

哇痴撚線FAKER都秒埋

完

3:0 GG

ssg 3:0

食得飯啦

Bang 跳入去食豬女大技+比人食
再R走左Ruler

Bang真係

FAKER一定嬲撚到震

跳上去都已經ON9到喊, 仲要推走

Throw, on9

屌你老母

BANF跳入去推走人地隻AD

果然用karma都係無好結果

GG

GG垃圾SKT狗

應該冇 因為廢左好耐

bang番到泡菜會唔會俾班癲狗寄老鼠?

小花直接消失咗

會唔會係上頭落左order ssg拎第一
等bang食哂死貓 順道退役

射走個冠軍

Faker可以食飯了

bang 根本唔係一線AD 對線輸 團戰送
bang! bang! bang!

場場都廢撚到ON9 BANG

屌 下年唔撚想見到bang

BANG FLASH DIE

多謝bang 提早食飯

準備食飯

Bang 大

faker：我很肚餓

贏lu

SKT入決賽黎獻醜 柒撚到

hold the doorrrrrrrrr

癲狗

HUNI HUNI HUNI HUNI HUNI HUNI HUNI HUNI HUNI HUNI HUNI HUNI HUNI HUNI HUNI HUNI HUNI HUNI HUNI HUNI HUNI HUNI HUNI HUNI HUNI HUNI HUNI HUNI HUNI HUNI HUNI HUNI HUNI HUNI HUNI HUNI HUNI HUNI HUNI HUNI HUNI HUNI HUNI HUNI HUNI HUNI HUNI HUNI HUNI HUNI HUNI HUNI HUNI HUNI HUNI HUNI HUNI HUNI HUNI HUNI HUNI HUNI HUNI

痴撚線GAME

Huni 極限舉重

安必信光榮退休

上路carry

肥仔點解你要救世

肥西

唔撚係就GG呀嘛

GG3比0

起馬刀片啦

有時真係替faker同huni唔抵

成隊個心態比BANG射走左 幾時都話BANG世界第一ADC

嘩 我屌

打左成分鐘先死

huni救世界

HUNI救世

BANG 打假100 %

差少少啊

SKT玩緊乜啊 D走位..

Wtf 仲未3:0？

GGGGGGGGGGGGGGGGGGGGG

做乜鳩

SKT狗要哭喪喇

skt咁都贏到我抄哂成個post啲人個名

有幾on9 先可以屌huni 廢

肥西舉起哂成隊

SKT打到入決賽已經超水準啦

skt狗收皮未

skt 下年再黎過啦

今日真係靠佢哋hold住
bang就算啦 cody sun咁款

又係HUNI CARRY

skt仲掙扎 bang咁撚樣仲想贏

如果SKT都係3:0輸
咁SKT狗就冇得再笑LZ了

肥西啪啪啪

Bang戰犯黎我屌佢老母！

ssg

好撚彩有肥西救主

Yes

Ssg fans 是神聖的

FAKER岩岩果下已經想放飯 睇唔出?

反cup反cup再反cup

肥西救世界

話huni勁究竟有冇睇晒成個wc

以後唔準再話huni

心臟就頂唔順

BANG真係好撚ON9

呢場真係痴撚線

skt咁都冠軍 咁cody sun都要有個啦屌

Bang 有炮台唔做 要make play

狂暴肥西

差d 3比0

啱啱先係決賽表現

如果冇HUNI
SKT神早贏撚左所有teamfight啦

娛樂冠軍

FAKER應該想打撚死BANG

好撚on9

BANG被蟲仔咬死

屌 緊張到

huni交晒貨啦

bang carry成隊3叔

Bang咁既狀態仲玩4保1

整撚走bang個R制啦,佢冇R贏左9成

好癲呀呢場

岩岩休息好似話佢咁

faker個樣

咁都唔死

嚇死人咩

SKT狗仲柒過LZ

HUNI

R塔咪得囉 你玩KARMA都係想咁姐

話佢咪算比足面
呢D人真係屌撚柒佢都唔撚駛買佢怕啦

faker要從神檯跌落尼

elder dragon+4條龍
而家teamfight唔夠打

肥仔俾人秒SKT就玩完

仲有機
唔好燈住

真
crown > faker

Bang有大技推走上路
推走ad真係on9

究竟huni點樣殺返兩件

關撚事咩 一定世界第一中路

huni係就係串d，但係今場都證明到自己啦

大你個頭

難啲 佢招大吸cho gath好撚坦

冇huni嘅意思係咪上marin

bang mvp

頭先係咪有人話小炮402弱智都識玩

Ssg 會唔會玩後門

支持SSG但唔認同

R走隻坦易打好多 條友真係ON99 有咁大隻野唔打走 打走隻AD

一個tp搞掂

想問clown仔做過啲咩

比埋khan smeb你好無

blank好似好急咁
想make play變咗送頭

skt仲領先緊

SKT今日真係輸BANG

bang真係好撚troll 咁多頭係身，但無打出carry既輸出

岩啊，係有人廢過弱智姐

今年無faker Skt8強都輸左啦

佢要坦哂SSG全隊
BLANK只係空殼

但clown 仔已經半邊攞冠

建議bang咪撚學r

Bang關鍵場咁樣派膠

cody bang

史上最強逆轉劇本開始了

HUNI團戰唔比人秒
逐隻打就WIN緊

門牙都無埋

錢領先無乜意思

SKT 世界第二

屌你老母 呢d咪閃大囉

RULER係咪痴撚線

ruler d盾

完LU

多謝哂BANG

門牙好重要 一個失誤就即GG

molamola

同劇本唔同既!!!! 眾神覺醒呢!!!?

GGWP

個閃大..............

又比BANG射走咗

玩撚完

閃大尺

BANG又R

人地閃r同bang閃r

上面有人話佢都玩得好過BANG, 我仲想話連登真係人才輩出, 而家我信了

又推走

間尺哥

呢個閃R

deleted

faker成個前期 已經狂跑線 又唔輸兵 最慘個陣係all in bang

有閃大你閃大睇下人地幾勁

同BANG既閃大差咁遠

FAKER可以去食飯啦

Ambition 光榮退休 多謝支持

明明carry左咁多場 但依家係人都會記得faker呢下

喊出黎

大家都係閃r bang呢個on9仔

88

無得笑LZ了

BEST MID LUL

faker放飯啦

同本寶寶預測一撚樣呀

3-0

咁既開場都輸得
btw真係30

WYTFFAS劣屎瘁場昨末為場力者圬昊室乃

抵啦

MVP BANG!!!!

柒到呢

嬴BANG

RULER:呢D先叫閃大呀,學下野啦BANG

嘩 劇本寫好左喇喂

Skt fans呢？出黎講兩句

我係FAKER真係出聲叫KKOMA換撚走下路
以佢表現下年再打唔成問題

SSG 世界第一

RULER 上年柒, 今年威到..

SAMSUNG 好HYPER

SSG AMBITION

我喊出黎咁撚樣雷我faker

ggggggg

Faker 去邊食飯？

RULER嗰吓PLAY真係痴撚線
VARUS對酒涌都閃前開大
乜撚嘢事

走開啦haru

終於

哈哈哈哈哈哈哈

安必信清洗成功

BANG收左幾錢

FAKER

三場係係BANG

SKT點解會比人3:0?

廢囉

安掌門今次威盡

食屎啦Bang

May the better team wins
ggwp

MVP: Bang

唉屌

登FAKER慘

FAKER舉重舉撚到手都軟

faker舉重失敗

贏撚左bang

導播轉到skt!!!

真係三場就玩完

Faker:🤦🏻‍♂️

Skt fanboy 出黎講兩句

FAKER 去食飯啦

完！

Tier 1 adc炮娘

值得尊重 打左咁多年

Faker暈低左

cuvee定尺佬拎mvp呢究竟

第一bang???

屌你老母bang

SKT實力大爆炸
SSG完全係另一個level

冇撚哂啦

wolf係咪都一齊走?

同樣都係閃大， 2個結果

BANG 收咗錢,都幾明顯吓..

揸手啦

Skt: 希望快d 3:0食飯
Skt: 出咩skin好呢

比人食撚左

SKT GGGGGGGGGGGG

安掌門!

faker喊了

有LULU保佢...

HUNI入SKT以為自己可以躺分拎冠軍
結果入左SKT之後SKT得一個濕9 MSI
所以SKT真係好撚on9
請個唔撚識打teamfight champ既垃圾返黎
唔怪得輸撚晒啦

faker灰到手都唔握

登faker慘

頭先係咪有連登仔話唔可以閃R

喊

faker早d食晚餐

Ruler貼身侍衛------Bang

FAKER RIP

4強8強都好撚廢啦呢條廢柴 唔關事

Faker
Bang 應該壓力會好大

最傷心都係支那種

班fans講到LPL地球唯一希望咁

借埋個場被人破SKT金身

FAKER真係好撚慘

Faker said唔起身

Faker 88

今年世界賽串親都冇好後果

FAKER
真心係比隔離條仆制累

FAKER崩潰

Bang仲笑得出

FAKER今屆真係無得頂

喊到仆街

wolf 3場入面都無咩亮眼表現

faker 比人雷撚到大魔王終於喊了

Faker 有D咁既隊友真係慘

講真Faker算係咁啦

Bang 依三局好鬼
低級失誤
百人薪水 收千人薪水

skt

faker senpai

唉bang
全程柒碌

SKT 世界冠軍????

咪笑撚死人啦

準備買SKIN

SKT FANS要落地核了

Faker崩潰左

最傷心都係支那種

班fans講到LPL地球唯一希望咁

借埋個場比人破SKT金身

感覺有d似s4 又係faker trying solo carry 最後收皮

不過有d同情faker

faker出哂200%力 幫哂huni
點知bang哥咁玩野姐

FAKER哭了

cring

真係下路差距

準備bin c 喇

SKT fanboys be like: SKT in 7

faker喊喊b啊

你叫班skt粉情何以堪

SSG配色好撚靚
今年佢既SKIN買撚哂佢先

faker應該走喇

法洛士垃圾英

faker話你班仆街troll 9 me

最尾殘血之後個白盾滿哂血

faker喊左

Faker下年洗唔洗入SSG呀？
安掌門復仇成功

垃圾 BANG

Skt輸就得喇

Faker崩潰

faker唔係話要早d食野咩 依家可以去食野了

Bang救少一次ruler
今場都贏左

想問會然SKT三連霸無死角去咗邊

真係唔係faker嘅錯
bang拎去打靶啦

faker 一打九失敗

faker sad到一個點

Faker真係好可憐

BANG番到KOREA仲有命打機先算

bang仲敢拍9faker起身 信唔信佢打撚7你

就好似美斯係世界盃出盡奶力都贏唔到
faker都一樣

faker喊

俾BANG咁撚樣操法
我係faker都喊

雷鳩娜 完全保唔到support

真係好撚賤

雖然好開心見到SKT終於輸
但見到Faker伏低果下有d心酸

FAKER........................

Faker真係出左200%力

Faker哭了屌

SKT 人生最大污點

Faker senpai 第一次流下男兒淚?

Faker慘到 明明打得咁好

講真 上個series唔係faker都一早比人3：0啦 佢d隊友醒水就好走啦

bang可以去lpl搵銀喇

faker拎第一個世界亞冠！係我都喊啦

faker玩SUPPORT英好少羸

AD唔生性

最尾係全靠BANG幫佢避左酒桶大

我愛你海洋之燈

有班咁既隊友唔喊就假 已經場場係咁carry

Faker喊得好西利 我都想喊

BANG賽後肯定比人查

SSG都勁.第3種子打上黎
都實至名歸 打贏KT/SKT/LZ

去左俾faker屌屎忽發泄啦

Faker：因為我現在實在非常餓，我希望決賽能三場就結束讓我能快點去吃飯。

6打4點打

無錯 由MSF 到RNG 到SSG 都係咁講
不過我可憐faker

可以食飯

Bang仆街啦！

faker
見到都心up

召喚會員@SKT三連霸無死角

終於輸啦skt
等左好幾年

笑還笑希望唔好笑faker

係我就炒撚左bang

喊喊豬

FAKER 哭了

Bang 真係退休算啦
今年尻到震

Bang 一個大推走左個冠軍

Faker：因為我現在實在非常餓，我希望決賽能三場就結束讓我能快點去吃飯

Bang Bang Bang

faker食飯喇

話說終於有個黑白SKIN

C組原來先係真。死亡之組

我意思都係讚嘅
不過有LULU保還有LULU保
VARUS敢閃前開大 仲要世界賽final 真係唔係咁易
RULER

溫室小花

果邊笑BANG 閃R

呢邊吹ruler 閃R FAKER

今次導播又幾專業
影SKT

Faker: I came back to win

盲撐Skt？ 睇都知今年SSG版本狀態好好多

MVP bang

成場明顯唔關佢事喎
不過又係,講到保人,點都唔夠BANG保人咁勁

掉兩個西瓜落海先

又係lexi翻譯

bang 仲未覺得自己係戰犯咁樣

skt
4保1 陣 保隻廢ad

打落真係差一班
BANG可以走了

BANG OUT

但ssg 都打得好好

huni柒左幾鋪之後都識水左
柒頭bang仲唔醒

安必信手刃三星叛徒
仲覆桌埋Faker

退休啦屌你老母

2邊閃R,2個結果你拎黎類比?

3:0真係好難相信

3:1we
3:0lz
3:0skt
ssg>we>skt=lz

faker一個人既表現的確係好過ssg 可惜隊友唔係

話法洛士廢個啲去左邊
係靠法弱智贏架ssg

Peanut轉隊都係攞亞

Faker:終於可以去食飯

faker 打左咁多場 頂唔住做唔到1打9啦

Faker 已盡力 唔係你既錯 上到黎決賽完全因為你

三場都輸Bang,五個人輸完唯一仲笑得出就係Bang,屌你老母咩

6點夠鐘食飯

巴龍個下bang真係戇鳩鳩

All in bang係最錯既選擇

BANG 啲戲渣到pk...

icac

咁既料打final贏左都比人笑

真係1打9

笑4

靠BANG嬴渣wo